[認清事實]泛民之前係關鍵時刻放生逃犯條例上大會通過

泛民係鬼！
你地有咩資格屈任何人係乜毛物毛？